其實學會放手 都係愛既一種

又俾唔到幸福佢
就算係女神又點
終於可以拖到女神隻手 溝到女神又點

始終我都係一個有女朋友既人
雖然係一個分唔到手
一個月都唔見一次
一日都唔傾一次電話
每次分手都發癲跳樓既瘋癲女友
但都係唔可以同女神一齊到
只可以話係有緣無份
唔通叫人等我分手咩

好啦 呻完
dllm 真係好撚中意佢
why wrong time wrong people wrong place
個天玩尻人

其實你ig 講緊個個人係邊個呢
我知應該唔係我
因為你話估唔到係依個場合重遇佢
你個心係咪重有佢

樓主女朋友有情緒問題?

算係 但冇食藥

如果每日都可以好似琴晚咁攬住你就好

覺得自己捭唔到幸福人真係好痛苦 好想改變現狀但又唔想好似好自私今 其實中學時拍拖先係最舒服冇野要顧忌 想做就做唔洗諗今多

係 細個拍拖個陣真係好pure 好單純咁中意對方
依加難得有返依個感覺 但一齊唔到

今晚又見唔到 飛機again

做錯了事。
sorry 令你諗起個件事

屌你老母 有女朋友仲鍾意人 出街比車車死

完 正式劃上句號

收皮啦死毒撚 有女朋友仲搵女神
抵你成世做兵 男人老狗咁樣叫春 柒到 有情緒問題個個係你女友定你呀？

對香港放咗手

唔好俾女神知嘛
同埋飛撚咗條女啦
想俾佢拖幾耐